醒左

平時要返工既日子仲訓緊教
點解假期會咁早醒左

平時返工呢啲時間起身
但賴緊皮
而家好精神

我都係 依加好精神